蕭生:蔡英文毫無懸念會勝利

大約5:00講
台灣死梗

定啲嚟 佢之前夠話泛民會大勝